屌你老味 大家訓唔著果陣不妨睇下Ray馬D片

保證你唔洗5分鐘就呼呼欲睡

十萬屎急果時，都要睇下喂媽等自己冷靜下

佢成日chok把聲，好造作咁

佢啲英文好作狀

大！家好 我係ray媽

有時下午無聊開佢d片睇就訓著咗

佢以前係味住外國整評測 好過住香港整

旗艦感

佢講中文一句最尾個字成日都唔岩音

唔知幾時開始，Apple 讀做 「鴨甫」

有App就係鴨咩

瞓唔著睇rayma
咁打J睇karen定雞蛋妹好

扮美國口音

都係rayma

Rayma... Gay佬都覺得重口

果d偽british accent真係作狀到仆街

雞蛋妹對波時細時大 好識玩

"呃浦" apple

大家好我係Ray Ma

Apple, APP, Zoom
好重美國口音

作狀極都無果陣英國味先柒
你話扮到蕭叔叔咁就話

rayma把聲工藝感十足

帶家好

造功一流一體成形既金屬機身配合鑽石切割邊框，感覺好premium，值得一讚。

有無人研究過距係黃定藍
不過同得屌米合作都應該唔方好得去邊

真係黃既話一早出左聲啦
呢d偽英國人算把啦

冇frame drop

讀稿都讀到成劈屎咁

不如轉做快速睡眠KOL 啦

其實佢部部介紹都係用個堆字眼千篇一律
chok埋把死人閪聲，但都係咁悶

好好地一部電話比條on9仔sell到咁撚悶，趕客

永遠都係三叔機排第一，作為三叔fans做評測，個人偏向太明顯

岩岩先睇完

有無frame drops

大家好 我係ray嗎

今次機背 採用左鋼 琴黑既設 計
有折射幻 彩 既金 屬感

佢每次讀個 zoom 字都拉個尾m音好un耳

最撚好笑聽Magic Keyboard 個評測
竟然 Keyboard 呢個字 會出到 「T」音尾

XXX都值得一讚

點解usb c 會有eeeeee 音既呢

我從來冇見過佢講D機缺點！

部部機都十全十美！

小米HK版 單sim 4G/5G閹割版一句都冇講, 估計lam唔少

鴨甫挨鳳S衣疑二~
(apple iphone se)
六個音讀到八個音出黎

Zooooooom

上次比佢伏咗買htc u12
d電咁少佢都話ok

佢d片完全係鱔稿冇參考價值

其實佢係咪想扮google 果d讀字 講野又無感情 尾音又難聽

有聲

有既2%彈 98%讚囉

雖然佢用好多形容詞 但我聽唔明囉
想知比較機唔應該睇佢

我已經唔再睇呢條友，費事嘥時間

大家好我係ray麻

有得睇梗係睇女

想訓覺前睇下ok既 有助睡眠

新女Pinky好靚

Triskin全貼合手工玻璃貼，全貼合技術令到螢幕同玻璃面版之間冇任何嘅air gap,係我用過最順滑嘅玻璃貼。貼左好似冇貼咁樣

依家睇手機評測都係睇下相片質素就算, 其他野差別已經細到唔需要再理

個app 讀到好撚難聽，講開廣東話講英文有口音有撚所謂咩

阿Gi

2017年HTC UUltra條片之後，佢無一條產品片再有點解，就算大眾所知缺點，佢都扭成優點講好𨶙痴線

佢啲片本身就千篇一律，對上一年有生啲片仲要愈拉愈長長到到平均都有20min

ray ma 好似基

zoom讀得好難聽

排第一但主機永遠係apple

佢不嬲係用三叔做主機。

"唔完美，但係喺20XX 岩岩出既旗艦手機當中有邊款係完美呢？"
聽到想訓都笑番起身

其實佢學緊siri 講嘢姐

圓潤得黎方正

聽講自從ray 媽出道
華人既失眠治療師失曬業
安眠藥廠打算民事訴訟告ray 媽

ray媽偷偷留下一個負皮~~

真係鱔撚到仆街

仆你個街 有聲 識背 好快就可以催眠自己

咁你都知

睇price小雲算啦

唔係唔好
但太短太淺， 好似只係介紹下咁

都係既 小雲講野又快
ray媽講野又慢過隻龜
冇得揀

Zzooomm~ zzooomm~

丫點解Ray媽讀自己個名就冇扮英國口音
個Raaaaayyyyyyy又唔震下音呢？

美國口音都仲有得扮

距你老母，字都唔識寫